我只係一個咩都做唔好嘅垃圾

如題
我真係好冇用

幾有用都會覺得自己冇用

冇咗我仲好

我只係社會冇用嘅一粒螺絲，冇咗都會即刻有人取代

垃圾點有用

是
我可能連螺絲都唔係

人嘅生命同螞蟻一樣卑微下賤

焚化發電

夜晚係咁
早啲瞓

好耐冇見

同感

睇標題都覺得係講緊我自己

近期如何